點樣嘅女人有咩會令到你想娶佢做老婆

心地好 識互相體諒 大方得體 廚藝了得？

唔需要好靚 但要順眼
身材好
脾氣好 肯認錯
財政獨立 識理財
識煮野食
有交帶 唔貪玩

你愛佢 佢愛你

要求好高喎

ex

老婆要咁求奇咩

曾經都以為ex係最好
但好女仔呢個世界太多
現任係老婆材料

所以我一直好期待搵到個比佢更好嘅人

現任已經係咁 冇理由老婆要差過呢個條件

其實你仲未放底佢姐 我當時都以為佢係全世界最好
巴打拍過幾次拖?

佢係真正嘅第一個 拍左一年到

初戀係咁
我都曾經覺得自己唔會遇到更好的 而自暴自棄
拍多幾次拖先會知世界好大 好多更好的女仔等緊你

佢嘅出現同會一齊到真係完全靠運氣
我驚呢一世人唔會再有咁嘅機會
所以真係好想追番佢

幾似我 果陣我毒JJ咁 都可以同佢一齊
同一時間班上面仲有其他人追緊佢咁
覺得自己好好彩 點解會揀我

分手就冇晒自信又自卑

過來人表示真係唔好追返佢
唔會有結果 只會令自己更痛更傷

處！

你講緊我女朋友

巴打好幸福

認真問
男人揀女朋友同揀老婆係咪有唔同standard

遇到咁好女仔 好幸福 要好好珍惜啊巴打

頭髮長長
嘴唇要厚
大波就緊架啦
同埋唔好哨牙,我怕比女刨到
最好性格開朗

留名等睇成班話唔洗好靚點知正常樣又嫌三嫌四

又靚又鍾意我就得啦

處

愛我

買左樓 已準備下年結婚

祝你地幸福快樂

互相尊重 體諒 唔太計較 真誠
你愛佢愛你
已經玩一世啦

唔會周圍主動溝仔既

呢個啱
香港大部分女仔都騎牛搵馬
搵到有錢仔就同你無感情可言

白啦瘦啦
高中挺喇
樣就真係唔使特別好
我唔開心嗰陣時佢會嚟氹我
佢唔開心嗰陣時會俾我陪喺佢身邊
男仔friend最好唔好多
最好就有少少蠢 咁就正到爆
有冇錢真係唔緊要 橫掂我都唔食軟飯
都唔使話好叻 就算話煮餸唔得都冇所謂
只要佢個心有我一個就夠

呢個正確
25歲以下 騎牛搵馬搵靚仔 見靚仔過你嘅即刻分
25歲以上 騎牛搵馬搵有錢仔 見你唔夠佢有錢又係即刻先
港女真係cls

身材好 都係十幾年，好快會變
脾氣好 就真係好難搵 肯認錯 就更加難
財政獨立 已經好好
識煮野食 真係好難得
有交帶 就夠 老左就會唔貪玩 (無人要)

欣賞我
鼓勵我
坦誠
有咩都會分享比我聽
鍾意笑
唔會周圍撩人

睇情況， 我揀女朋友時已經係當揀老婆咁揀
但有d人會揀完女朋友再慢慢教到變老婆咁

好中肯

脾氣好，最少都穩穩定定，唔好係唔係都嬲，唔好成日都唔開心，久唔久一次都ok, 日撚日要哄就好撚煩

食野唔好煩 ，唔好呢樣唔食 個樣怕肥 個樣又唔多有興趣 出街食咩都要煩一輪，屋企食我當你唔煮飯我煮喇都唔知煮乜9，咁撚煩遲早嘈

尊重自己和對方，記得自己係人地女朋友，唔好玩埋d臭雞野，明知知男人對佢有野仲出約出去，講咩只係朋友黎，收皮，想出去玩享受比人追咁分手慢慢玩，好行夾唔送

肯做下運動，唔係要三項鐵人，但落gym 房郁下既懶西，第日一定秒速變大肥婆

應該都唔會搵到

老婆要處！
女友要靚！

高質Post lm

外在/內在吸引 相處舒服 , 價值觀穏定 , 懂得尊重自己 ,願意愛和被愛, 珍惜大家關係 .

相處舒服真係好緊要 大家一齊就算無野講都好自然 有共同興趣就仲好

更多人係double standard

唔係依個point啦已經

唔關事，靚女好難留得住，做女朋友就ok, 老婆唔靚都ok

姐係驚靚女花心姐， 我話你知豬扒都一樣會花心

話雖如此，但係比人撬走機會大好多

咁講法靚少少嗰啲無人敢揀咪一世單身

即係我雖然可以死慳死抵買架林寶黎威，但係問題係要我養架車一世我又真係養唔起，萬一比人撬走左我又唔捨得，租人車短玩咪幾好。長揸不如退一步買架benz,自己粗用舒服放心

所以你見d事業有成女強人好多單身

有西就ok

我呀媽

相處得舒服

個d係因為樣唔靚
你問心會唔會因為條女太靚唔同佢一齊

會自動自覺做家務

女條質素太好點都點都會有壓力

接受我包二奶就ok

一定要有奶

有壓力姐，唔係真係因為太靚而飛左佢掛。

做到以上條件 但樣衰 要唔要？

一句到尾 唔好搞咁屎忽野 搞著我得架啦

專一
同埋會同你一齊計劃將來

專一
有交帶
識煮野食
孝順有禮貌
會就人
有主見有common sense
利申：而家女朋友就係 仲要有樣有身材

結婚係落地獄 就算遇到幾好既人都唔好結

心地好就夠
反正年紀大左咪一樣會keep唔住個外表

睇人嘅啫 見豬西比人撬走多過靚女 差唔多啦

第一步已經未必會出手，只會心諗這些機會不屬於我的

頭三樣真心必須 第四同樣就bonus

私人肉便器

因為你廢姐

愛我多過我愛佢

現任女友已經係老婆type
大方得體，樣靚可愛，廚藝高超，身材高度都fit，會將心比心，勤力又自律，唔煙唔酒唔港女，講大話一野睇得出，對外人串串貢黑面，唔貪錢，對人對事有要求，會讚我，做錯會認雖然唔鋸，有交帶，無秘密。唯一係有啲負面同完美主義者。99分
成日話呢個世界好大，實有人好過佢點點點。其實已經唔洗搵，我相信無可能搵到

主觀廢同客觀廢係兩件事，好少男人會打冇把握既仗

最緊要過到日子
夫妻就係坐埋同一條船，父母會死子女會走，真正陪伴自己日夜相處到老嘅係另一半

靚唔靚冇所謂身材好唔好冇所謂，最重要係相處開心有精神交流。
見唔少朋友娶個波大冇腦嘅女人返屋企，之後成撚日要搵兄弟陪傾計陪玩 因為屋企嗰個只係用嚟屌，所以結咗婚都好寂寞

幫到男人手

自問要求唔高

醒目 唔好扮蠢扮到真係變蠢 專一
夠了

靚女先易追 因為冇乜人敢追

你個人廢咪驚死佢會被人搶走囉

係 有D人成日以為靚女易俾人撬走 但其實唔係

而家個女朋友

同我加埋有兩粒睪丸

唔偷食、順眼、脾氣好。

世界上總會有比你勁既人

咁你唔洗拍拖結婚都得照你咁講

所以老婆平凡d唔使太起眼就夠

現實唔信你會咁，如果有個靚既同樣一般比你選

似櫻由羅

見親啲毒撚講條件
話樣唔駛靚 但要順眼
身材唔駛好 但要有啲波
唔洗太瘦 但唔可以太肥
跟住問多幾問 又要處又要係A0

識煮野食

湯怡

溫柔體貼 識煮飯做少少家務就夠

有錢比我食軟飯就可以了

知性

真心只愛我一個
識煮野食
唔係欣宜級大肥婆就ok

呢套真係經典，可惜識嘅人唔多

呢D抵一世個毒撚

好像我女友咁

對我同屋企人好就得了 ex

識越位就夠

識煮飯做家務係基本
乜柒都唔識都唔知娶佢返黎做乜

啱啊 適當時候稱讚一下對方 俾對方知道你對佢嘅愛

blake lively

我愛佢既話就想佢做我老婆

識煮野其實已經好女仔架啦今時今日， 我個人喜好就係識玩樂器同鐘意打機既女仔。不過買少見少所以睇來我都可以慳返老婆本唔洗娶老婆啦

最緊要一定係唔貧玩

識煮飯仔 體貼 溫柔 唔會亂發脾氣
一齊肯分家務 會為你打扮既女朋友娶得過

係未真係可以揾到咁好架

淨係識煮個家常便飯已經殺曬
當你收工攰到仆街攤係沙發
有人自動遞碗麵遞碗湯比你暖肚
再幫你dup兩野膊頭
哇屌你老母
果種窩心

我女朋友咪係
佢真係超級超級好 希望佢睇到

點解要打機
等你打個時唔會煩你定一齊打

唔需要太靚
會關心我, 照顧我生活細節
係街食飯會用紙巾抹一次用具,
會罵我張筷子放係枱面好污漕

因為如果佢都鐘意打機就會明男仔點解咁鐘意打機， 一齊打機係好浪漫既事， 即時會諗想娶佢， 因為真係好少女仔鐘意打機

如果對方其實係一個心機重嘅人，但佢好鍾意你，為左你用陰招先爭到你返來(e.g. 好似係傷害左其他人)，除左呢樣，其他嘅條件係達標咁點睇

女朋友既話 一定係趙敏黃蓉果類
老婆既話 雙兒

者係大家有相同興趣嗜好 有共鳴自然話題都會多左 會開心有趣好多 好似我同另一半咁 都好動 上山落海咩都玩得 放假有時間會一齊做運動去郊遊 好開心架

可愛 有肉地
不需廚神級 但肯一齊煮下飯仔
搞笑 會陪我一齊玩
亦會陪我一齊捱
愛我
會為左我而喊

糟糠之妻不下堂

咁都仲要問

佢唔係老婆材料 但我都想娶佢做老婆

呢啲錢 真係要俾㗎

我ex 就係好好動， 我就想係屋企打吓機大家煮吓野咁。但我都陪佢上山落海， 有幾次差D 命都冇， 所以都係咪搞啦， 我都係prefer 係屋企休息吓，唔想周圍走同人逼， 除非睇band show 另計。但ex 令我明白要搵一個肯陪我打機既做老婆係幾咁重要。

巴打介唔介意解釋下

拍緊拖 想去周圍玩 女朋友會想要古靈精怪啲
但係過人世 一來遲早會悶 二來古靈精怪老左會變麻煩
雙兒做老婆我諗唔洗解釋掛？
不過講到尾 大家夾既點都會結婚 男人唔會搵張紙逐個box 剔

下年結婚啦

咁都算得上心地好？

女朋友唔需要對好耐
最緊要係索扑野,玩厭就可以飛唔需要投放太多感情
當然你都唔好做得太出腸,最少未屌厭個西前都要扮care佢

老婆要對好耐
要諗下佢可唔可以同你相處埋下半世
eg:你好大男人,你搵事業型女人實出事

佢講左句 佢等我（準備好結婚）
我個年就娶佢

好多留言都講要識煮飯
睇黎我呢個地獄廚神都係

學就識架啦
最緊要肯學

識體諒
煮嘢好食
嗲
顧家

肯學 但係都係唔識點算

上youtube搵教學煮自己佢鍾意嘅野食 唔識咪由淺入深 煮多D試多D
見到另一半食得開心滋味 就覺得抵返曬

有啊 結果煮左出黎
食唔死人咁囉

肯俾我娶嘅女人

老婆都係由女朋友變成
所以你應該問男人for fun同認真發展係咪有唔同standard
可以答你，係
如果呢個男人唔係以結婚為目的去結識女人既話，甚至可能係純粹想得到肉體歡愉既話，揀女人只係要佢生得靚同埋好砌，其他一切都係bullshit。

痴身
纏人
對我既一切都敏感
關心我所有野
但係唔會無理取鬧
見到我會好開心
會投其所好
唔洗識做家務識煮飯
唔煙唔酒唔粗口

即係男人一日未肯定落黎 無論個女仔幾賢淑都唔會係老婆人選

咁除左心地好，其他中樓主要嘅要求，男人又肯唔肯先?
我見現實其實好多都制

做老婆定女朋友先？

男仔知唔知d陰招？傷害左既係咩人？

其實要睇點解想結婚娶老婆嘅
有啲男人娶啲大波冇腦嘅
有啲男人娶個其貌不揚但賢良淑德嘅

全部都做到 男朋友都派帽 哈哈哈

脾氣好 易相處
唔會成日發神經
慳錢
對我同屋企都好
專一 唔貪玩
顧家 食做家務

揀女朋友嘅話會睇少啲以上嘅嘢
靚 啱傾 唔貪玩 脾氣好就得

最後一點已經做唔到 所以唔成立
條件咁好 係佢走寶姐

無所謂啦，反正就受溝就得

唔通你ex係受溝果個？

我唸到個問題問樓主，點解反俾人問返

btw,唔係

只係覺得呢個世界愈來愈多呢種人

因為我都想知係唔係男人跟本唔介意機心女

大家咁話

其實脾氣差容易暴躁嘅女仔係咪眞係娶唔過？

最緊要唔周圍溝仔
其次做錯肯認一定唔好脾氣差
樣身材e d過得去就算
識唔識煮野食都冇所謂
識欣賞自己更佳

你事業未成個時講無關系我地一齊挨

咁多要求
身材好？你條撚長唔長先
咩新鮮蘿蔔皮

同齡ig女神

專一對我就得

健康 通情達理 愛細路仔

初戀
真心覺得唔會識到比佢更好嘅女仔
好似好傻好井底蛙但你連叫我形容出比佢更好嘅女仔我都做唔到

叫春行開啲啦屌你老母，冇人想知呀

我鍾意咪得

毒撚邊有得揀

- 順眼
- 忌屄口屄面
- 忌八婆格
- 對人好
- 可愛
- 溫柔
- 細心
- 真誠
- 有智慧
- 忌勾三搭四
- 忌享樂主義
- 識時務
- 識理財
- 鐘意不斷學習
- 通情達理
- 慎言

其實咁多位巴打講到d女條件要咁好 到時人地變到咁你地都未必襯得起啦 而且個個一定爭住要

所以覺得最緊要兩個相處自然同舒服 有呢兩個條件既話就唔會計較女朋友一定要識乜 有共鳴有計劃自然就會想結婚 如果男方都係玩玩下 條女有幾正都唔識珍惜都係冇卵用

你諗下要相處下半世 你忍受得幾耐？ 除非你好忍得願意接受佢d脾氣 老婆同女友唔同 都係搵個脾氣好過人世好d

一個

脾氣好

利申： 好撚難頂呀隔離嗰件

得唔到嘅女人

對方家長唔討厭你

心地好 識互相體諒 大方得體 廚藝了得
我3樣就得

係你遇親都係呢啲人

除左脾氣好同識理財之外，我現任都中哂

係男人唔識拆穿機心女姐
有幾多個男人唔受姣婆姣吖

其實仲要身體健全 有情緒病夠玩死你

所以好多靚女都無男朋友

希望佢無，但佢成日都緊張大師黎

接受人姣嘅 可以話未定性未玩夠 如果已經有一個穩定另一半 男人要識分寸 傷害到人真係一世

兩個人一齊緊會共同進步

其實係 有咩條件本身冇嘅都可以慢慢培養出嚟

我老婆，
樣中上，身材okay，有C，豪華臀
顧家，唔會亂買名牌，唔會亂洗錢，
會分擔家務，愛我，唔會比帽我帶。

定立共同目標 一齊去實踐為大家將來 共同進退

一個字 乖

最緊要係你人生低谷的時候，唯獨係佢

點都會係你身邊支持你，唔離棄你

我件OK

最厲害既女人唔係靚女人 反而好多靚女心地唔係最差
係男人唔夠道行 好多男人以為女人淨係姣自己一個 其實姣緊好多個你唔知

根本唔係睇條件 係睇時間
唔岩時間既話 佢十全十美你都唔想結婚
岩時間既話 個個話佢唔好你都會想娶佢

或者係你想娶都娶唔到

想知娶到好老婆既巴打本身有咩好條件

聰明
了解我
有方向感(起碼識用Google Map)
珍惜我
有交帶
最好比我管接管送
絕對信任對方

如果唔適合嘅話都未必會一齊 唔會因為比時間局限就為結而結
當然個個話佢唔好 而你又覺得佢同你相處到嘅咁當然冇問題啦 人夾人

我已有了

女仔識低調。唔會差得去邊。
唔係識煮幾味就係咁曬命fb 洗版。去邊間高級餐廳就ig 洗版
呢啲識煮九大盞。都無用

呢樣真係好基本。。

唔麻甩
溫柔
體貼
搞笑
玩得
得體
有禮貌

X2

你地唔望下自己先